屈臣氏袋仔官方sticker上線喇

好可愛

又黎

準備又有人接龍

咁快手

連豬得意啲

好可愛呀

有無tg版

屈臣氏pr認真識玩

有無人識整做telegram 動sticker？！ 太cute了

留名

誠哥

樓上睇撚到頭暈

CLS 隻野變左香港回憶